
                      Con las ganas que tenia de verla! El principio es genial y el final epico salpicado de buen cine! Pero... Le sobra 1 hora de pelicula! Demasiadas historias y poco desarrolladas acompañan al caballo a lo largo de la misma. 
Lo siento porque iba con muchas ganas de verla!
        
            